想聲援武漢嘅同我入黎！

武漢暴亂只不過係不滿興建焚化爐
佢地唔係為民主而上街

兄弟們唔好見到中國有暴亂就開心打晒飛機要去聲援
人地無講過要香港人出聲
佢地淨係想習主席打救佢地咋！！！

中國國力都仲係好強盛 唔好見到武漢有人上街就覺得中國有內部問題
你地睇下新彊西藏 就算之前有幾多自殺襲擊
而家一樣被中共管理得貼貼服服

香港能跑出係因為有基本法同國際地位
中共先對香港人咁容忍

求大家7月7集中火力
力爭五大訴求

就算你地有人係大中華膠
都必先救港才能救國

不要被分化
香港人
加油！

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

push

幫手不了
但係佢地越亂對香港就越好

集中五個訴求

七月七日係五大訴求
其他野唔該另外搵時間做

一、徹底撤回修例
二、收回6.12暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會追究警方濫權責任
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

77請集中五大訴求

唔好俾人分化到
冇人話要反攻大陸
只係要燒佢後欄
不割席
不篤灰